[突發] 和宜合山火？

有冇人知咩事

地點係運動場後面

2047

唔通我已經係old news?

你係現場見到就報警啦

詳細？

我係巴士上面
驚就一早報左啦
係順手放上黎問下 咁都俾人屌

隔離就係消防局

啱啊 係正後面

Ching個角度
唔洗check ip都知住邊

Btw 仲未有人去救？手腳咁慢既？
好唔好報多次驚吹下佢地

有冇人提供更多資訊

張相係巴士上面影既
返左新界東啦

如果有熱心巴絲可以直接去消防同佢地講
或許報下驚等佢地確認消息